多一個指揮官被英國報紙認出

水警總區總部警司薛鎮廷 Justin SHAVE 被英國Daily Mail認出

威到返鄉下

條女乜水

好威威，光宗耀祖
==========================
•British ex-pat policeman orders junior officer to shoot tear gas at a protester
•Superintendent Justin Shave was filmed giving the order in the Hong Kong riots
•Politician Wu Chi Wai was approaching the police line at the time

Footage shows the shocking moment a British ex-pat police officer, Justin Shave, order a junior officer to shoot tear gas at a protester during the Hong Kong riots

A politician - Wu Chi Wai - was coming towards the police line when the tear gas was fired

Chief superintendent Rupert Dover (left), who worked with British police for three decades, is understood to have led the front line police unit around the Legislative Council during the clashes

Protesters pictured outside the police headquarters in Hong Kong during a demonstration. Three British ex-pat officers have been seen helping authorities to suppress the riots

Protesters are pictured creating a barricade to block the police headquarters in Hong Kong on Friday. An ex-pat police officer said it was very easy to put negative images out about what they were doing but that viewers 'needed to see the content'

Protesters raise their phones in protest as they gather outside the police headquarters in Hong Kong today

source:

靚所以用

haha 你學民建聯用游B

聽人講攪港獨

啲commentwhite trash with 三毛

21世紀嘅英國佬應該好不屑呢種殖民地打手

Daily mail係柒報嚟 但都要多謝佢地賣香港新聞

香港政府愈醜愈好

你睇吓個comment section 先嚟打J
勁多5毛同啲垃圾white trash 鳩up
冇眼睇

內文話係riot?

係

玲玲好勇猛